話說聽日SOGO係咪有利物蒲奪冠慶祝活動？

30年終於拎到冠軍好感動
作為同市愛迷都覺得好光榮
有冇利子有詳情 有冇獎抽下咁

天氣仔